有無人覺得CCTVB刻意減少報導金仔同侵侵嘅新聞？

中國或成最大贏家

中國提供飛機

（美製）

新加坡有好多中国勞工

未話唔去果時日撚日講